「認真」女朋友因為一個有黑底嘅男人而同我分手，可以點幫佢？

事原係咁嘅
我同佢拍咗差唔多半年
上一個月因為某啲野嘈交而分咗手
當然大家都想復合
但係分咗手期間佢又認識到一個男人
個男人有黑底
佢知道哂我女朋友全部屋企背景同埋地址
我女朋友唔想搞到我
所以一直都唔敢同返我一齊
其實我可以點幫到佢?

我信任佢冇做過

呢個藉口又幾有創意

認真post
有冇巴打知道可以點做
個男人好愛佢
但我女朋友離開唔到
驚有危險

你咁信佢 唔昆你昆邊個

係真嘅

分咗手好耐?

一個月

又邊套戲呀

真人真事
唔係玩

去uniqlo買條黑底搶返佢

係咁愛你又咁快同第個一齊😮

買支手槍

工作需要
識到個黑底男人
唔想因為公司得罪個男人
同時都驚自己有危險

咁我可以點做
佢知道哂屋企背景

報警囉戅鳩
講到咁驚危險唔報警托？
咩工作需要要掂黑 咁佢自己都唔好得去邊啦係咪
想飛你咋 一個月就由佢啦

算啦 你都無謂要佢因為你得罪個男人啦
再遲d 仔都生埋
可能又會同你講 因為個仔 唔想得罪個男人

報警會唔會即刻搞佢